ip電 desig有千幾 依家剩翻百幾，係咪即係要換電??

想知我咁既status係咪即係要換電??
max capacity:121
deaigned capacity:1751

申利ip6 ios9.0 jb

第一次開po 錯咩都好屌得細力啲

屌你老母留名

iPhone 6就iPhone 6啦
I乜撚嘢P6

睇得明咪好咯

你依家係咪用幾十分鐘就100-0

去先達換兩舊左右

屌 我都係同你差唔幾 諗緊去唔去apple store換電
但會唔會冇哂啲資料

係 屌個幾鐘就變0

Same here
長插尿袋

我剩係驚佢幫我update ios10 唔想冇左jb

樓主 我都係iPhone 6 我都長期要尿袋
Bt教下點check 舊電

係你自己求人細細力屌你

換電唔會掂到個system 但你都要backup野

我個個係jb app黎
叫battsaver
source:

俾兩舊水出街換啦 反Apple換一定要洗jb
出街換就唔怕無左jb

換電前一定做 diagnostics, check 到 JB 左應該唔整

不嬲都咁叫開

咩充電習慣 可以充到咁

我舊電都跌得好快

想去天才吧俾$換

X2

平常人咁充
啲review話400cycle架咋
我充做6百幾都算唔錯啦

真•原裝